講真 歌手 周杰倫 JAY 真係比人吹大左好多...

淨係識玩D電音
唱RAP又唱得唔清楚
D歌又中二
乜柒跨時代 龍戰騎士 哇屌你中二到
你試下係香港搵呀坤哥拍呢D MV 會唔會比人屌到上天花板
唱埋晒D洗腦歌上位 例如說好的幸福呢
頂盡同吳弱希差唔多級數...
唱功..唉唔想講...是但落K房搵個後生仔都同佢差唔多級數...
唔明憑咩咁紅
只可以話公司D MARKETING真係好勁...

係 死二五仔
唔識飲水思源
憲哥前世都唔知得罪佢啲乜🤧

以前d歌真係好好聽。。
近年係差左既